# Secant
Ну, здесь сложно сказать что-то... 
"Разделяй и властвуй" - говорили они... Разделил...
Конечно, было бы здорово устроить охоту за частями, но, кажется, это как-то обыденно.
Поэтому я решил дать все части сразу.
Как бы, берите.

Ну, скачивайте, в смысле.

Да тут ясно всё.

Кроме, похоже...

Пароля...

Где-то он был, в общем, но я на него забил. Ну, в смысле, забыл. Не сам пароль забыл, а местоположение его. В общем, тут он где-то. 
А я устал что-то. Кажется, мне нужен отпуск...

### Вторая часть

Продолжение репозитория здесь: [**SEC2**](https://bitbucket.org/AlexandreAcro/sec2)